說好的corolla sport 呢

香港代理去左邊

從來冇說好過
同埋如果佢入日本貨，應該要上到25萬
一陣又唔知入埋啲咩垃圾土耳其貨

香港＝垃圾散貨場
好野點會入口

怕咩，入泰國貨+太監版都大把人鳩衝

25萬？你傻撚咗
至少35萬啦，自己睇下水貨價啦

水貨係1.2T/1.8 Hybrid
皇冠我睇死佢入陳年1.8 NA
甚至特供1.5 NA

入架runx玩住先

大家估下cross版又會唔會入？

放心，一定唔入

水貨貴啲正常喎
入行會平啲
睇chr就知